F1 2019 奧地利站 討論區 3

Formula 1 2019 Austrian Grand Prix

28 June 2019 - 30 June 2019

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Red Bull Ring

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

查完未呀？！

btw, 頭先叫叻收皮嗰條友唅撚啦
Toxic 唔係咁扮出嚟，comment 用下腦啦

等d橙衫人走曬先驚冇命

我幫佢打緊

澳牛無走嘅話今年都應該有機

過叻果下已經射左

Horner 都諗唔到理由幫ver剩係話鬥車就係咁

佢好大枝，我要慢慢打

我覺得其實19max唔咁做最後都應該過到叻叻

平心，唔太可能
叻叻defense 做得超好，max 真係用forza 控制過車

實過到的，但車手係灣過對手係另一種享受

未必，佢無撞一撞，叻直線應該仲有得鬥

啱 但條友個態度真係好有問題
撞完人仲話 我鬥車係咁嫁啦！

咁熱,應該都係要速戰速決

Vet “we spent a bit more time in pit”

佢忍得好辛苦

btw, Vet 快啲返大牛啦，我件舊衫仲可以著

Leclerc 收皮

難得可以贏 benz

咁你唅撚啦

康打開齋仲快過拉利

有未呀屌

Vettel個訪問幾正

做咩姐你

Vet個interview

呃負皮囉

又可以完全封鎖

應該唔得，上個圈max就係留咗位俾佢，拉利直路快啲

成個weekend都比pit crew撚緊
先係排位無左個po
再加個柒pit
佢仲識得落車鼓勵下班mechanics已經係完全展示晒佢嘅大將風範

sky sport 煮重max 米

釣魚釣到傻 問佢應該點罰

苦笑

Btw咸狗呢場搞乜？超多lockup
係咪push得太盡？

果下叻叻先讓半個車位再上番去block番佢真係真心靚

試下去調轉會點

佢今場真係自我犧牲
造球俾叻叻

唔通吊出聲咩。。。。策略組正常發揮

叻喊晒口

舊年巴西

成事有無感想要發表

咸神話佢嬴得太多, 都想俾其他人嬴下

car overheat兩部都係

唔bump未必過到，拉利pick up快

我都大叫咗出嚟
叻叻手車真係好好

聽落佢反而躁FIA 多啲

唔怕爆偈咩上年已經推爆左

咁樣睇
如果個場係加拿大咁 係有牆嘅而無run off area
ver無留位lec咪會撞牆?
咁又會唔會罰?

利申無撐兩邊 純粹討論

但結果論，其實拉利今日都叫贏左benz
車手其實無問題，但班pit crew真心要檢討下

其實唔換紅應該唔會過到ham, 更加唔會過到公公
正如大家講，垃利條白唔太掂

其實係神策略
但 Crew 唔生性
入 pit 嗰下封公公封到應一應

大家唔好再叫成事，
我幫緊佢打J, 射咗成15分鐘

Pit crew真係得啖笑叫人pit呔都未有

所以佢地先要lift and coast咪最後輸俾垃利同大牛

好掛住白頭佬

咁老老實實垃利上年先比佢撚完
明明領先一節 都可以spin走個冠軍
一人一季 當打和啦

真，應該上次比ham偷左個champ嬲左
所以話leave me alone

事實
Max 今次真係幫自己做drama

我唔明點解公公一野比max 過到
少少都守唔到

我都有大叫
不過係叫 Max 鬥 Vet 嗰下
攻守都精彩

唔好俾佢停，射足一年份量呀

孖甜訪問到呆撚左

養車定爆偈既選擇

Max唔係咁多呢d 鏡頭就好
不過就係多得呢d 位，先咁多花生

因為Max 就係Max，撚樣一條
不過我就鐘意佢夠撚樣

養生開怕死d, 唔似後生仔鬥撞

鍾意你嘅誠實

平治部車散熱出問題推唔盡
垃利唔係無機本身差2秒幾

意粉啲英文聽唔撚明

我都覺
係時候買新衫

罰啦，反正我康打都證明咗自己，即刻冇晒動力睇車，聖人mode

Skysports 個reporter串撚到

上年某程度上都係大屍做成
要TO唔TO
Pit柒strategy柒
唔係柒左咁多次spin圖都未必會spin
仲加上MIA又迫害vet

所以垃利最快嘅策略應該係黃黃紅/黃紅黃
人做一停佢又走去一停

如果19過垃利最好睇嘅地方係
垃利可唔可以撚到19都識睇化晒

咁又唔算公道
垃利下半季啲負升級

阿max好靚仔

pace 輸哂
仲有咁多圈
又有 overheating 問題
梗係讓啦
讓完仲有機會拉拉利落黎

算啦今日算正路同決定快

驗眼

仆街拉利拆野企梯頂！！注意工業安全嘛。。。

琴日Q2用紅做fastest lap
點都要紅起步喎

唔撚係掛, lec靚仔好多啦

呢度都見到曼巴打

新一代幾個都幾好樣

norris第6

J出血

秦仔？

咁似扑完之後開聖人mode

Russel 個樣有啲唔知想點

金魚眼咁

仲要好白

臨尾19max 架車快撚到
條軚差10個圈真係差咁遠
拉利戰術有冇錯

咁應該一早決定2stop
咪咪撚用白
結果要2stop 就浪費咗中間啲圈數

Sor，唔記得
紅黃紅應該最快
垃利用白呔真心唔掂
明明部車練習同排位喺呢條賽道都已經有壓倒性優勢
為咗配合一停而去用白呔我真係睇唔透

眼捷毛出事

佢地自己Late Call，pit crew 都準備唔切

拉利白真係輸好多

木偶咁

垃利用唔掂白軚

其實應該係垃利搞唔掂黃所以用白

年年都自爆 無期望就等於無失望

jackie kennedy 望過一次無得番轉頭

講真呢下明係要閘公公幫叻叻
我唔會怪佢地

比叻攞翻次冠軍先啦

閘係閘得靚呀
不過自己crew個pit都未凖備好...

Skysports話12點先investigate

梗係啦 班橙衫唔番屋企邊敢出公告

我仲以為改圖嚟

驚左班荷蘭橙
讓領導先走

唔等埋散場嘅話
轉頭暴動

橙衫嗰班惡過狗
得罪佢地分分鐘返唔到屋企

如果真係罰5秒
炸鬼左你個場

今年如果大頭仲喺度嘅話麥記夠唔夠牛抽？

叻叻之前都食左兩次Team Order啦

會場場爆偈

應該會同威記爭包艇

為咗保住叻個第一
當時睇我覺得值啦
Pit wall 呢下當機立斷
睇到拉利個方向好明確
就係要全力保住叻叻個 pole
呢樣我直情覺得要讚

正賽真心唔覺得有嘢好屌

小弟心願已達成，可以退出F1依個圈子，下站起開始無限期停工

如果pit唔柒 2停應該有台上
洗撚而家咁追餐死

等康記做埋世一先啦

公平講 Vet 最後都7咗又 Spin...

Fox sport 話大頭full of negativity 佢走成條team團結好多

鬥黑仔嘅話呢兩隊都應該可以爭世一

其實 FIA 真係好 on9
如果宜家先罰 Max
叻叻個 first win experience 無哂

黑氣石唔係浪得虛名

It always is, in my heart.

6.1+3.6
垃利應該感恩有兩個好車手幫佢哋cover啲柒嘢

Ver成場都揸得好掂
但最後咁迫Lec出track唔fair
又玩返bumper car
就算罰5秒都搞到Lec冇/delay左上台拎P1初體驗
poor Lec

我都係咁話

班荷蘭橙又係生蕃嚟

其實fox 講中晒
日本兩大廠都得罪晒，點都有少問題嘅

問題係
call四屆入去呢下思路正確
不過execution柒到仆街呢
點會入到去車呔都無
如果唔係垃利今日兩架上晒台啦屌
反正多一個lap都夠四屆過埋公公

今日拉利/平治換胎都好曳
仲要次次都係廢圖公公

起步起得咁靚追返尋日啲位
結果兩次柒pit

咁樣過車係dick move，但完全平頭，應該係racing incident來，唔罰都正路喎

我覺得係急call vet
但無通知crew
但連柒兩獲真係膠
拉利係咁 做野太門面
佢地要贏一場 所以谷晒落去lec Vettel 就冷落左
但最後咁輸真係得淡笑

點都好
呢場我覺得係近年最精彩嘅一場
真係有返以前睇 F1 嘅感覺

平頭冇留位咪要罰囉

正確
即時call Vettel入黎啱
但係搞成6.1秒嘅話不如你班友準備好先call Vettel入黎
而加偷唔到雞仲要輸突

u always leave a space
understand?

咪就係因為係平頭，所以要留位比對方，唔係要條例黎做咩？

相反角色

難得係Netflix撚全面退場之後仲會推到3個po

睇緊直播影住車尾果下以為頂完公公仲可以undercut神
結果

調返轉如果比人迫出去嗰個係19max 叻應該要比人送入icu

真心問

If the driver on the inside is behind at corner exit, they must leave space for the driver on the outside.

If the driver on the inside is ahead at corner exit, it is the duty of the driver on the outside to back out or take evasive action to avoid a collision.

咁平頭唔係share equal blame？

三歲定八十

真係由頭精彩到尾
一開波 Max 7 而 Vet 偷到上黎
Norris 挑 Ham 同 Vet 機再同 Kimi 鬥
中段真係鬥 strategy
尾黎再睇 Max Vet 叻高水準攻防

唉都冇
寧願今場佢判racing incident算
叻叻需要既係堂堂正正一場破處開心勝戰獻比佢老豆同Bianchi

其實影住gasly過唔到冰人，到之後過唔到4萬
我訓著左一陣

想洗眼

我覺得未必罰
佢地會睇上一圈兩個車手轉灣既數據黎比較
我真心唔覺會罰😂

FIA夾咗Max去傾計

可能我迷 Norris
睇完佢過 Kimi
再睇 Kimi 點撚 Gasly
成件事好爽

屌，試下唔好咁痴線

撚區區Gasly有咩好爽

入果下想讚
點知..一入..唔見左手邊班友既...!? 屌.. 又黎on9...

真係好低級嘅錯

好大機會係無
不過FIA把尺大家都知係點
個準則好難捉摸

consistently inconsistent

其實上年vet過ham嗰下就係完美演繹點樣壓車過，一係你就壓死佢係左邊唔比佢扭軚，你比得位佢扭就唔該比返位佢出。唔係下下有你入無佢出，咁鬥乜車？

Max 嗰下再講多次
真係好老舒

過到Ham算係咁啦
講真錯既係琴日用紅軚錯啫

佢地一走就有幾場好戲睇

佢pit 前都好好pace啦
係pit 完之後先柒
最後轉返紅又好返

上場悶到
同今場真係天同地

我唔覺得佢地 care
罰 Vet 嗰下個迴響一定大過唔罰 Max 呢下

最好笑係拎左尾呔個人出到黎比公公岩岩係隔離出pit嚇親，差啲成條呔甩走咗

上場之後正式趕走哂班Netflix f1專家

其實會唔會係換白軚時上軚有問題

youtubo

係上幾場

差d俾公公撞

有趣，見家長😂

嗰吓佢要推盡，唔推就無
推可能有，咁推係正常做法

係，兩部車平排入平排出理應要留位
不過我印象上年有一站Max又係wheel to wheel撞到Ham無罰

我Gasly 迷

Sainz 成場爬左十幾廿次頭,一個鏡頭影到都無

:下次唔好喇
K

lm

唔係 Max 我覺得佢係 Driver of the Day

下次唔好，咁即係有犯規，有犯規唔罰就on9

:嗱我地係咁咦扮下野
: OK

唔止小問題喇
當年離開垃利都不歡而散

如果我係fia，上場食左屎
今場罰又死，唔罰又死，幾大就咩都唔做啦
你班車手比我地抖下得唔得

宜家罰感覺係 everyone loses
叻叻 first win 咁樣黎應該想死

老麥未又係唔開心走..
雷諾果時好似okay 既...

宜家有消息罰唔罰未?

第二次算係咁，迫老麥用雷諾暫時睇係好事

老麥嗰時內亂
佢走後成個 leadership team 換哂
宜家繼續用 Honda 唔見得會差

Reddit即有人貼 5秒

異見人士又出黎發表偉論

偉倫諾夫ready未🤣

成事:

老麥管理層由之前本田嘅說法睇
令人有種睇唔起日本仔嘅感覺

咁耐？

所以咪搵 Brown 返黎將成 team 斬掉重練
Ron Dennis 最後幾年根本唔係想搞車

場內亂某程度上都係大頭做成
仲成日落鳩康打面

Speaking straight after the race, Verstappen said: "It's hard racing otherwise we have to stay home. If those things are not allowed in racing, what is the point of being in F1?"

FACEBOOK 見到，大家點睇？

"Having taken note of the extensive evidence given by both drivers and the video and telemetry data, it was apparent that Car 44 (HAM) was in front of Car 6 (ROS) - i.e. more than fully alongside - and that the driver of Car 44 could have clearly made the turn (T2) on the track, if not for the resultant collision. Car 6 did not allow Car 44 "racing room" and hence the driver of Car 6 was responsible for the collision."

Penalty for Rosberg vs Hamilton, same corner in Austria 2016. Key word, RACING ROOM and CONTACT.

有冇資深車迷可以解答吓我

睇左好多次都係平頭，而平頭要留位到底係邊條條例

因為睇嚟睇去，留唔留位唔係睇邊個喺前面？

唔係呢個動作賤唔賤嘅問題，而係，如果揸正嚟做，應唔應該罰？

利申netflix車迷，真心唔識

Ham有份嗰啲可以作準

Honda 係食死貓
嗰時老麥仲抱坐自己好撚勁嘅心態
Design 架車時下下要 Honda 就佢
結果自己無料 Honda 又挷手挷腳
大頭就係咪都屌 Honda 先

宜家老麥叫尊重雷諾
拍住 develop

38.1

+5 penalty

再補充
大頭係咪都屌 Honda 先
因為佢自己都有份幫老麥 develop design

有結果？

成事要繼續做

Yep, 我聽F1 word 講

似係+5

Sry 好似未confirm

fia個網都未有消息就好唔亂講住喎
個網好似死死地

真定假？？

2個車手岩岩先出返黎

好似未confirm 時間都唔啱

判咗都唔洗咁老定
肯定又上訴

19係咪可以準備解約
同埋成事準備好復工未

啲記者twitter出完post秒速del

有無人上到？

NO DECISION YET ON VERSTAPPEN AND LECLERC. There's a fake document circulating but it's Document 35 and we're already on 47 for the summons #F1 #AustrianGP

都叫贏過，要繼續留任

都係等fia官網

可能俾班荷蘭佬爆到癱咗

瞓算，聽朝會有結果
仲要留精視體力出嚟慶祝四萬哥生日

睇返
垃利無邊次用C2 C3 compond 係無出事
特別係C2
不如以後你都係用晒C4 C5算鳩啦好嗎

今年啲軚根本鳩做嘅 個個到舞唔掂
幾時搵多個軚商同bring back grid girl

Twitter 個 d 5s 全部都流？？

yea document #35 is fake

無一間夠p記聽話😂

出咗街冇睇，點知等到依家1點半now自選都仲未有...

出左橙軍領土先公佈

唔係隔日先有？

平時一個鐘鬆d就有

toto 接受訪問
多謝P記

今次咁慢係咪證明平時亂黎

冇人講老麥嗰招
keep ric in DRS range

契仔仲要主場 點罰

仲有一大班CLS同鄉

NO PENALTY

No penalty for Verstappen

Fuck

Mia逼害垃利confirmed

繼續助長撞車

"Forever?"

fia真係好撚犀利

我覺得今次唔係想玩針對
換咗第二個場應該會判拉利贏

咁都唔罰

明顯主場雞

19Max贏了

真心唔明點解可以唔罰……max大晒?

拉利究竟做左乜得罪 fia

都話契仔實冇事

唔明你後面嗰句咩意思 呢次紅牛主場所以19就啱?
咁咪姐係針對囉?

The stewards “did not consider that either driver was wholly or predominantly to blame for the incident. We consider that this is a racing incident.”

而家唔係冇左on demand 咩？

呢個場 Max 有事的話 FIA 真係想被衝擊
有 guts 嘅一係上台慶祝前判
咁我就知佢有腰骨
宜家處理成件事淆到

FIA twitter

Max:攪咁多嘢咪又係我贏

唔係話紅牛啱
而係話唔係特登針對拉利（今次）
換著係平治我都覺得會輸

Crashsteppen

呢下無問題Vettel加拿大嗰下都唔應該有問題

嗰下明針對 Vet

如果FIA公平啲
每次咁樣撞都唔罰
咁其實鬥車就刺激好多

可惜呢間係MIA

條友下下搏人縮, 遲早炒鑊勁先識驚

即時腦中響起"All the time you have to leave DA space"

屌

垃利有骨氣就退出F1咪撚玩啦

連續兩場fia 迫害拉利，benz 今場好似食花生咁，抖一抖比你地玩下，廢事比人屌霸權

咁下次個個都late brake入內線迫人off track都得啦屌

又出 meme

下次LEC唔會再同人君子之爭
守死內線

其實嗰下 Max 一入灣食位食得好靚
叻叻無話君唔君子
死守得內線 Max 走外線嗰下唔過入直路 DRS 叻叻都瀨嘢
Max 係仆街在食到位後連位都唔俾你出
FIA 咁判就叫打合法茅波
難聽啲就霸度無品

上年自炒四萬個下咪搏出事

Max 好波

點解kubica係driver of the day?

好似 Troll 黎

比人lapped三個圈
仲要rus都lap佢一圈

仲有本身第一點知比ocon搞果下
其實一早預左唔會罰，判得岩唔岩就另一會事
因爲依個係fia

Canada 個次係unsafe rejoin
今次係not leaving space,兩者唔同,所以唔可以話佢inconsistent

套用番上兩場罰 Vet 同 Ric
If there is a wall, Lec crashed already
但 vet Ric 冇碰撞而 Ves wheel bang 埋反而冇事
我真係想知個準則係唔係因人而定

Lec真係好撚慘
唔通整定今年攞唔到分站

同埋咁即係助長max
以後都出術
冠軍已袋仲串過馬撚
遲早有一獲炒獲甘入廠先知死

好明顯係

明顯佢地玩切入點唔同
Vet 嗰次根本一開始就入佢 unsafe release 再用呢個前設去考慮佢對 Ham 嘅影響
今次就直接 assess initiate contact 前大家有無做錯
一個有罪假定
一個無罪推定咁

但佢 wheel bang 令到 Lec 失去反攻機會又唔計
Max 永遠 wheel bang 都冇問題，真係佢玩晒啦

所以咪話一個有罪推定
明針對 Vet
根本唔睇佢對 Ham 有咩實質影響
入佢 unsafe release 黎罰

今次就 assess 撞前 Max 有無做錯
唔係全錯所以 pump 走叻叻當 racing incident
無 Vet 嗰次我接受你話 hard racing
宜家咁用同一把尺擺明主場雞

個次 re entry 仲要係 not under control and best he can do
呢下係 apex 放軟手拎出彎路線撞到人
愈講愈唔明

上次Unsafe rejoin基本上係寫到明
今次side by side 大家爭位點同

Not under control 絕對不能作為excuse，而且係條例寫到明，基本上係clear cut
今次只係大家都想行最好走線先會撞

咁 forcing other driver off the track 呢

通常快小小個個係可以行race line
慢啲個個就要讓一讓位
但係rules係冇寫，只係大家共識
同埋今次兩個差唔多平排，大家都想走race line

即係兩個都覺得自己可以行race line,咁入面個個行左自然外面個個會俾人迫左出去
或者咁睇，如果佢地唔係平排入，入面個個再快多小小基本上外圈個個一定會讓
今次只係入面個個快得唔夠多，唔係clear cut，所以當race incident 我覺得係合理

下次拉利攬炒算啦 一齊冇得攞

今場好刺激

兩個唔同情況，vet 係unsafe re-enter the track

不同la，Ric 同vet 都係四個碌出唒界，之後unsafe rejoin

因為ham 9 要收有，先避過炒車，

咁就又係Benz公公拎 ，到時仲唔好睇，今場帶番起f1氣氛都算好啦

所以咪unsafe re entry lor，鬼叫佢自己7犯錯在先咩

Racing incident，Honda 咁耐以來第一次冠軍，55波的情況下好難罰

以後一齊玩碰碰車囉

Reddit呢條片清楚顯示只係爭race line

咁冇野講啦
成日都話遲早有人同佢死過
Bang wheel 撞人出街都冇事

有啲搞笑
第一個係Max lap Sainz, Sainz check 緊架車有冇事
第二個係Max lap Norris, Norris 話佢送緊tow俾Max

Leave a car width 呢咁

我覺得唔洗兜。
而家FIA拎兩個點黎講。
話Vettel突登阻ham
但我覺得果個位 到底要點控制
然後今場bump走人又無所謂
下場拉利都試下 如果要罰就出聲
拉利都廢 又唔識走左去唔頒獎
比人恰到上心口 下場咪撚出賽啦

返雷諾law

講consistency，上場9bo做左類似既野都冇罰

我覺得你地聽人地講 搵ref係ok
但唔好搵佢呀 佢車都未識渣
當年比人炒重要係睇motorsports 先知自己比人炒

今場我覺得無咩特別
呢啲碌撞碌。
只係上上場Vettel 條線就渣咁嚴。
今場就let them racing
如果加拿大，法國站係咁
我覺得今站都無問題
法國站四萬最多罰一下姐，
入灣前四碌走晒都係brake 唔切。
佢都因為咁失左位置，我都唔明咁都要罰
而家就係話比fia double standard

佢地啲思維真係唔識講
Vettel 果下衰就衰在果幅係牆啦
F1今年真係有啲比FIA累死
一好睇就唔公平😂😂

係就好睇，最好多啲track action

Gasly返細牛la
或者拎返舊年架細牛黎揸

今年不知所謂

咁我又覺得佢有道理，假假地都前F1車手，重點係ric 同vet 果兩下係罰unsafe rejoin the track！

Vettel 果下係
四萬絕對唔會係啦 隔離大把位走
好多人渣個F1添啦
幾多個搞唔掂要去玩其他賽事
你睇FE果理 全部都係F1以前啲棄將黎。
龐馬出晒名垃圾😂
如果unsafe rejoin 咸爺block四萬果下都算啦
根本而家就係double standard
我唔明你地重要盲撐。
而家唔係話一定要比拉利win/
唔想你地鍾意既車手無分冠
係想個判罰一致
今年又咁嚴，舊年呢？點解又罰啲唔罰啲
因為唔一置咪會比人話 偏幫

每次Max有任何事，網上一定係大量hater發圍。

呢次擺明係一架快車食左內線平排，點解要讓比人。會讓個個都唔配做F1車手。

講緊9bo唔係Ric喎
如果官方條highlight有剪呢個鏡頭
我就唔洗用Palmer條片啦

其實班hater搵位入，邊會真係了解同分折件事。

怪就怪法利利架車硬呔咁慢啦。以經起步帶開咁多，換呔無問題，仲要食左成場clean air都比人追到上黎。

On9 話判罰唔岩就hater
好似拉利唔贏就政治正確
一講到呢度就話
拉利部車快啲咪得
Vettel 唔犯錯咪得
部車唔得就唔拎得冠？
犯錯就唔拎得冠咩
家震講緊班FIA個準則成日變
你地就變晒personal
下次拉利車手咁樣揼左平治/Max出去
你地咪又係鬼殺咁嘈😂

拿拿拿 你地思想真係有問題
因為handle唔到條hard胎，
所以比人double standard 就係正確？
比人撞出去就係正確？
你都係解釋唔到FIA double standard
重要搵藉口黎合理化呢件事

vettel避唔到就話特登

max特登就唔罰

又諗番起Monaco 19撞落神到點解又係唔洗罰

恩撚講得幾好，Gas對住啲老嘢都唔知自己想點
冰人部車慢咁多都搞勁耐

max條撚樣咁次次無事以為就照板煮碗次次都bump人

bump完人仲要串過馬撚 吹呀

Max作為車手一定係食咗位先
之後俾人罰係之後嘅事
當然，會不會有次中伏就
不過佢唔笨
用得呢啲招對待嘅車手都較少機會同佢攬炒

學ham同rosberg咁
你不仁我不義
直接攬炒 炒多幾次就識驚

咁後生已經咁撚仆街
真係新老舒
不過有排都贏唔撚到冠軍

聽sky講好似係exhale嘅sensor壞左，搞到以為no power
應該係較setting bypass左個sensor

一單還一單，我覺得vet 果下係64 波，再者係佢自己失誤出街先會造成機會被罰，Lec 同max 果下真係55波

我係紅迷。我覺得呢下係50-50
兩邊都有位，同埋19都唔係突登插入去
只係，只係上兩場都罰。
今場又唔罰就真係講唔通
咁計法上兩場其實都叫racing incident

最就多啲track action la，太斯就悶到瞓覺架啦！

你冷靜啲搞清楚先，ric 第一罰都係因為佢late break 先four wheels outside the track，之後再unsafe rejoin the track 先搞到lando 要飛街，真係同今次唔同！摩納哥果下先max 撞ham 果下wheel to wheel 先可以用來參考！

我覺得佢係故意late break，明明上個圈都夠位我架車一齊入灣，罰唔罰55波，鬼叫佢啲record差咩

Haha consistent

屌，你地真係好撚盟塞😂
你地話咩就咩 同你地啲死忠講 真係講乜鳩都無撚用
部車都控制唔到 西出去就話rejoin unsafe
今次19撞左lec出去唔通又safety?
加拿大果次又話乜鳩off track
Cut corner 帶緊頭做呢啲有咩問題
同埋佢係為救車，根本唔會係問題
然後rejoin unsafe 加拿大係假設咸唔收，
Vettel 咁rejoin會炒
而今次係19撞lec之後無事，所以當50-50
咁加拿大果次係假設 今次係結果論？
點講都講唔通 FIA既判罰準則唔一致係事實

唔係唔冷靜 係同你地啲死忠講真係無撚用

家震19撞左lec係咪force other driver off track?

Norris 飛街係因應四萬unsafe rejoin造成。
咁今站lec飛街係咪因為19 撞左lec呀？
Unsafe rejoin就唔得，
碌撞碌就得？🤔

Lol ，利伸：我係Gasly 迷
大家只是觀點與角度唔同，賽車嘅嘢我覺得好難一概而論，罰唔罰好多時都係一線之差！當然啦我都希望之前少啲penalty，咁先多野睇！好似vet 加拿大果我覺得唔罰係合理啲！

個人意見“Force someone off the track”經常都有，但罰唔罰好多時都偏向40/60，特別係inside force outside driver wide
如果今次個彎出面係草或者石仔，outside line(叻叻)好多時已經會back off之後轉去inside line嘗試過返對方。但而家因為有石屎run off area變相可以俾你守到盡博一博
只可以話係hard racing同unfair move

近年”類似”情況但無罰例子有：
Ham vs Ros@Bahrain 2014
Ham vs Ros@US 2015
Alo vs Mas@US 2016
Ver vs Vet@Brazil 2016
Vet vs Alo@China 2018
Lec vs Hulk@Japan 2018

講到下場，咸又帶住二十秒過外衝終點。。。。邊個第二三都無人理

J 住先啦，下次都唔知要等幾耐先有benz 以外的冠軍

其實我一直認為vet同ham擺明就係fia判錯架啦，全世界大部份都係咁認為
再用依場黎問點解vet要罰既前題下，去討論今場無咩意思
用fia判錯既決定去伸延討論另一件事，個論點會錯

會唔會係以fia太就ferrari
而家報應黎
嘔番哂出黎

Btw
真心講，多啲碰撞、過車，少啲判罰
收視自自然會提升番

掉返轉嚟講
其實掛住拗應唔應該penalty
大家都唔記得左恥笑拉利用錯Q2呔
唔係叻叻最後都唔會冇呔畀19追

James hunt

咁又岩
我第1次睇f1 live係睇atv d台
4屆由頭帶到尾
完全悶到嘔

on9啦
咁一係你改規則

想睇下次 max vs 神邊個先係真契仔

拉利用黃既話 一定唔會有咁多領先優勢

係咪用唔掂條黃
不過19唔係起步發夢無追得咁辛苦

神好醒 好識避開19

神：我總分領先緊，唔駛搏
19:今場唔贏，成季都無得贏，一定搏

睇返Vettel舞唔掂條白
事後檢討，拉利根本冇乜選擇
雖然Norris成功紅黃1-stop

對上三年既劇本，一直都係咁

咁係

呢下19max食Apex 出灣向外推人。我以為mk仔鬥車

咁睇vet 俾罰真係無辜

其實無 Vet 嗰嘢今場唔罰我覺得先正常
Max 嗰吓係仆街
但我認同係 hard racing

係 就係vet罰
點解今次唔洗罰

老麥今次 team strategy 最成功嗰隊

真
神成熟咗
老麥年代應該攬炒

嘈乜吖，慶祝康打贏車好過啦

大頭呢？大頭出黎回應下啦。

其實唔好再講點解上次罰今次唔罰
fia好明顯上場係判錯

如果上場無罰，咁會唔會影響你地覺得今次罰定唔罰? 係唔會
再用上場去討論今次既碰撞個理據唔會更加有力

如想拉埋上場黎講，要鬧既就鬧點解上次fia咁白痴

唔知季尾Russell 會唔會穩定地快過一架Haas

世界欠我一個道歉

你啱

老麥 fan 代佢地道歉
Honda 今次贏堅開心

康打幾時wcc

得一架快

快就係快

youtube堡都係咁講

琴晚冇睇嘅話呢加淨係睇字真係會以為你岩
個問題係19 block左（搶左）叻條racing line仲push到佢off track
你呢段字嘅描述可以套用係今場任何人係果個彎嘅overtake
要睇教科書嘅話請開番上年係vettel overtake ham9

Gasly 慢一個圈

Vet 同 Ham 上年係高水準君子之爭攻防
兩邊都唔會想 take risk 炒
今次 Max 係後生版老舒嗰種高技術但霸度跑法

好似出面班犬咁

唔好睇Max 咁樣爬完Benz爬拉利以為好簡單
Max好多細節執行得好好
例如就啱位，Dive bomb完之後攞埋下條直路既DRS
一個圈試outside唔得，下個圈試inside

好似今次咁，上一圈發現Leclerc既加速快過佢好多
下一圈即刻轉另一種方法過
呢啲真係經驗同天才既結合

（其實我覺得Norris都似呢種，可能佢地一齊打機多）

昨晚F3 都有撞人出街 又係同一個灣

以前d車真係好靚

呢度d車迷真係精彩，乜野爭racing line又盛，你咁講條racing line係out in out既，你max點爭贏法呀？而家你地意思係咪即係入左內線，出灣就一定可以係外線出呀？咁以後揾鬼同你wheel to wheel呀？你都贏硬既

根本19max點撞 Fia都唔會罰佢
其實撞Lec之前已經有下逼左Lec出出面

WTFFFFFF IS DOING HERE

傻嘅係你地

同埋佢套Stroll圈嗰陣專登冇喺T3個DRS偵側線前爬
咁樣佢就可以喺T3後面條大直路道偷到DRS用嚟追公公
睇返16年巴西雨戰
見佢行冇咁多積水嘅外線爬頭都知佢應該都係食腦派
不過都係衝動啲 比起舊年都叫成熟咗

咁你本身可以defend內灣嫁嘛
係人都知內灣有優勢，你讓得出黎一係就俾人過一係就計好時間人地一過左early apex你就late apex cut出去過返
Leave a car space一向都係講入灣，出灣咁樣cut個個都係咁

咩logic我外圈唔可以出灣同你鬥traction 既？你唔比位我我點同你鬥？學你咁話既，以後都唔會有around the outside睇啦，因為跟本唔洗比位你

turn in時機，max架車仲響佢隔離

主導權已經唔響lec度
比你出彎runoff位唔係tarmac係幅牆或者沙池，你會唔會仲去？

max係有late apex左
但佢冇好似當年ros咁到白界先扭

如果咁又罰以後f1真係冇野好睇。

lec都做盡車手可以做既野佢上一圈守到，都知下次max冇咁蠢所以夾硬早d turn in博一舖

max有進步起碼佢唔係divebomb式寧炒勿衰

file closed 下場lec努力！！

We couldn't see Sainz overtakings yesterday. He started P19 and finished P8. Fantastic race. Enjoy this onboard.
📹 @F1

星期日睇到一半有野做無睇到
邊到有得睇番？

一樓有link bt

thanks
我眼殘岩岩先睇到

Lec 輸經驗
2個都揸得好好
加埋Norris
同埋希望Russell 都有好車揸

呢4個未來F1 有排鬥

佢應該長期守內線 出灣focus max run wide先岩
如果呢野好似16年公主同老mk咁 就好睇😂

下場silverstone都係多長直路同高速灣，拉利有冇得鬥？

Formula 1 Management is investigating a technical fault with its Driver of the Day poll for the Austrian Grand Prix.

The poll was topped by Robert Kubica, who finished last of the 20 drivers, three laps down.

A Formula 1 spokesperson confirmed to RaceFans they encountered “a technical problem which is currently under investigation”

Kubica

諗返全場
其實如果唔係VET 隊team 咁撚柒
vet 可以喺前3 既話, 就可以幫lec 頂最少一個圈
咁lec 就好大機會冠軍

成隊根本要炒撚哂去
由排位出事, 累到vet 第9 開波
到正賽可以係車手等人黎換呔
咁唔專業真係要斬掉重練

依家已經唔係淨係講呢一下overtake
如果呢一下run someone out of track 唔洗罰
咁四萬同Vet個下都唔應該罰
要allow hard racing就場場都比
要捉得緊就唔該場場都要罰
依家咁樣除左話MIA (M for Mercedes and Max) double standard 同偏幫之外無野好講

開到胎先講

都話ric 同vet 係罰unsafe rejoin

Unsafe rejoin 係因為佢推左另一個車手出去先做成 unsafe rejoin 架嘛
姐係話如果佢地無推norris同神出街咁會唔會做成仼何unsafe rejoin而唔會被罰

姐係話推人出track係其中一個要罰嘅原則
咁點解19Max推左叻叻出去唔洗比人罰先

開到胎但空力件帶黎唔啱用
空力件啱但儲唔到電要就著揸
loop loop loop

仲未計排位同pit strategy柒

你咪撚同條傻撚講啦
佢都唔識！一味淨係話罰既野唔同
但由頭到尾都解釋唔到雙重標準
Max force lec off track又唔計
如果lec格硬扭返入，咁係咪又unsafe rejoin先
要記住喎 係max逼叻出去先架啦
而家條傻鳩個意思係 唔理開頭係點
最尾一定唔可以係unsafe rejoin
咁逼人出track又得？
碌撞碌又得既
根本今次就結果論
見到max逼左叻出去無危險性就判無事
咁加拿大同法國果次夠無危險性啦
大家都brake 點解又罰先？
不過我都係叫你晒口水
你同佢地嗌都係reply 罰既野唔同

你地唔好再燈啦好嗎

你個名咪又係燈緊

要睇HAM 係主場勝利巡遊?

又其實年年銀石戰局都唔太好睇.

所以我咪真係quote埋FIA個explanation出嚟
如果佢係都要盲撐咁就算鳩數
反正點講佢都係pin point “unsafe rejoin” 個字眼

願望嚟㗎
同成事想康打贏一樣
睇左成10年車
係14年之後笨士霸權真係睇撚到灰

上年咪好睇

康打可以，你都可以

上年都俾Ham跌落最尾但又拎得返個第二

叻叻外檔冇路走，佢冇左主導權
一野扭入開油博max推開佢
好彩出彎係runoff唔係monaco

姐係你入hairpin響外線同內線插個位平排望住幅牆你仲夠唔夠薑開油先

呢個action其實好清晰睇幾多次replay都明lec想做乜，其實作為racer佢個下冇做錯，max係呀乍，但佢冇overshoot所以唔構成罰

你再study一次rosberg唔turn in個年

康打世界第一！

但可以由另一個揸康打拎冠軍嗎？

無理由唔係max既

BENZ 真心太強
如果有項賽車運動, 佢地專心玩, 佢地實拎到冠軍

咁多年都係咁

我冰推走公公

睇賽後 Result: Sainz 19->8
不過連highlight 都冇
F1

如果係monaco叻叻咁比19 bang wheel炒撚左啦
講左好多次
你同另一架車wheel to wheel過彎 佢係唔會憑空消失左
只要你唔係攞住個主導權 (i.e: you cars is significantly in front) 咁就一定要留最少一個車位比對手。
你可以話阿叻條線為左攞個early apex 開左個位比19Max入 ，但係唔代表19可以係出彎位完全當叻叻無到咁攞盡自己條racing line 推佢出去。
到底點先叫significantly in front 呢樣其實好鬼，
暫時似乎睇條線畫左係cockpit個位道，
只要另一架車車頭係前過airbox就要留位唔可以推人出去。
咁點樣先叫做可以合法地呀住個位/dive boom呢？
我諗就應該係舊年Spin圖係奧地利過神個下同埋四萬係上海入公公個下。
而你講youtube堡2016個下呢
好明顯佢係lockup overshoot左令到神係白線前無可能入到彎 同2018年spin圖個下其實真係一線之差

係雙方都無路權
然後max係咪force lec off track先？
而家係話今站係hard racing
咁之前幾站叫咩soft racing?
你個比喻已經有假設
咁咪即係同加拿大站同法國站一樣
如果其他車手唔收油 咪會撞
所以就要罰
但今站呢？ 如果lec早turn in 咁咪會撞
但點解又唔會有呢啲假設？
而家你地輸打贏要
最基本既問題所在都睇唔到
唔係話康打贏唔得 唔係紅軍贏唔到唔抵
係要公平，一係就罰好嚴 一係就由佢up
咁之前罰乜鳩。
罰左Vettel 罰左四萬 場車好睇左咩？

你果然係死忠

Car 5, left the track at turn 3, rejoined the track at turn 4 in an unsafe manner and forced car 44 off track. Car 44 had to take evasive action to avoid a collision. 有一咪有兩lor

死忠又點 持平喎起碼
睇車果日我都講緊5050機會
似你就死得啦
FIA擺咩出黎都要照受
Unsafe rejoin unsafe rejoin
如果lec扭返入去咁係咪又叫unsafe rejoin

不如當上2場判錯 今場正常番 睇車會開心d [sosad
Lec 今次當儲經驗 去到果個情況 我諗冇一個車手會留位 俾你平排轉灣

睇多少少

呢個角度明顯見到youtube堡係去到白線位先入到灣而推咗神出去

而FIA賽後都因為 Car 6 did not allow Car 44 “racing room” and hence the driver of Car 6 was responsible for the collision 罰咗youtube堡10秒。
然後睇睇2018年：

Spin圖係T3前已經係過咗神，左邊亦留咗啱啱好一個車位俾神
所而呢一下係合法嘅爬頭 （仲好靚添）
再睇睇2019：

明顯睇到19max同叻叻係平頭，然後19推咗叻叻出去
留意2016年個句： it was apparent that Car 44 (HAM) was in front of Car 6 (ROS) – i.e. more than fully alongside
如個19咁都唔使罰咁點先要罰呢請問？
咁點解youtube堡2016要罰呢？

咁and咗係咪姐係淨係做是但一樣就唔係犯規先？
而家你嘅講法係vettel因為rejoin unsafely and force car 44 off track 所以要罰，咁係咪如果淨係rejoin "unsafely" 就唔使罰先？

kimi 係2018年起步係T3咪又係lockup飛咗出去而返入嚟個下19max一樣要扭軚避，咁無罰咪因為冇force other off track 囉。
咁姐係因為car 5 force car 44 off track 所以罰5秒。
咁你答我19max force 叻叻 off track 點解唔洗罰先？

2018 個下 Vet 咪又係斜cut 想迫佢出去
Ham 知道唔夠快 冇格硬黎 收左 咪冇事
格硬黎 咪又係俾人撞出去

Spin圖係斜cut逼神，但係留意Spin圖係有留咗一個車位俾神。
神係無得格硬黎，因為佢一轉彎坐一定會炒落spin圖度

SOR, 係我冰推走HAM先o岩

題外話
我個人鐘意睇上年上海四萬過公公個種
多過今次max既過法

吓唔該搞清楚，一向都無話Max 唔洗罰喎，我一向都認為罰唔罰係55波！我一向都覺得佢係故意late break 去推Lec 出去，明明前一個圈就有位夠兩架車過。
我只是係唔認同大家用ric 同vet 果兩下判罰黎直接比較咋，因為佢地兩個都係一開始就失誤off track。

——在比賽後半的第50圈，田邊TD對Verstappen下了「Fail 3」指令，發生什麼事了呢？

田邊TD：動力單元的感應器出了問題，（當Verstappen回報失去動力時）我們一度為了保護動力單元而開啟保護模式降低輸出功率，不過經過快速檢查後，我們確定動力單元沒問題，因而決定讓動力單元恢復初始設定，所幸功能恢復正常，當時我真的緊張了一下。

咩係田邊？

架仔名 ,好似係

田邊豐治，Honda技術監督

嘈到2046

你要開po到2046

痴線，我退休la diu

同埋爆水箱
未拎tyre....

爆哂tyre果年其實唔錯

連少少嘢都做唔好，仲想贏

Agger, 如果下下都要罰，仲邊有賽車睇

陸仔

咁到底依家係off track要罰定推人出街/阻到人要罰先？
失誤Off track =\= 要罰架喎
依家罰Vet同Ric都係因為佢地失誤推左人出街先要罰姐係咪？
咁同樣地推人出去要罰咁點撚解19Max唔洗罰？
係咪即係特登推對手出街就唔使罰 自己失誤就要？
咪又即係MIA inconsistent 囉
屌咁耐其實都唔係話要針對19Max
而係MIA一時執得好嚴一時又要allow racing
MIA

個世界冠軍冇用架啦.jpg

搞到我諗起鐘鎮濤條撚樣
負皮

你呢句加拿大站都適用

上面咪話，當上兩站判錯

同港姐一樣

你講出左重點
Youtube堡一定要罰，佢根本turn in太遲點都出界

你睇番今次max係幾時turn in
Lec又係幾時turn in
Lec轉入去一個唔存在既內檔空間，佢知道bang wheel係必然tim
個例子舉緊係指，如果Lec vs Max呢個case 出彎係度牆，Lap 68 冇事因為Max入先過Lec
Lap 69 Max 同 Lec 入到apex既時機唔同左，Lec要行番個條出彎儲車路尾，必定係要響Max半個車身後先儲到

我屌你老母啦大鳩頭

要求大頭正面回應及撤回GP2 engine言論

留意出彎個下 19係攞住外檔嘅krub出彎
即係係直接飛出外檔cut晒所有叻叻可行嘅所有線喎

呢兩句係FIA講嘅
咁我都係個句
19佢呢一下唔係完全犯晒規
不過如果上兩場車係要捉到咁緊乜鳩都要罰
咁唔該罰埋呢下

I can not compare

仆街，你條撚樣咁撚大脾氣
一係就買隊車自己話事
日本兩大廠都反面
真心收皮la

世界冠軍喎

屌

含撚啦

多謝解答

我都認同max係呀乍既呢下唔夠乾淨
諗下
如果叻叻唔係早turn in hi到 19碌
假設佢同19同時間turn in，叻叻咪已經輸車頭兼比佢食晒身位
所以我想指出既係Lec呢一下係比max食硬之下冇辦法中既辦法，佢一係就要慢多過max半個車身先可以儲出彎後直路，一係就要前過max包住等max似overshoot，而家理虧既位係lec唔係advantage只係打和，而佢跟max turn in既時機先轉既話，max又未算逼左佢出白線，所以唔罰max好正路，疑點理益歸於被告
佢同max同步turn in

Max 呢下係有d仆街 但真心勁
佢唔咁轉 直路平排一齊俾油 又輸番俾拉利
如果Lec 果下唔格硬入返內線
而Max 再Late Break 迫佢出街 咁就有故講

咁都有得搬龍門

以後啲人場場公眾投票都投 Kubica
谷到佢攞到 Driver of the day為止

算啦。其實我覺得係racing incident
只係大家都唔鍾意FIA處事手法姐
我覺得係要有碌撞碌先好睇
但執法條線要一樣

做乜撚負評我
我唔想拉利贏咩
但無計架喎 FIA係要jer住拉利
19又主場又多fans

原來今站Vettel 已經追到bottas
唔係比pit stop累死
有podium 唉

其實最後 Vet 係又7咗下 spin 咗
唔 spin 都仲有機會過公公嘅

不過 pit crew 唔7就食硬

我見佢上一圈重慢過公公十幾秒架
之後最後一圈咁快追貼左？
定係我掛住睇lec睇錯左

個個 focus Max 同 叻叻
精台都係完賽至提 Vet 追到一秒內
重播咗佢 spin 嗰下時講可能追到

你可能睇錯Vet 同Max 差十秒？
我又唔覺得Vet一定過到77，但最少有得睇鬥車

但我覺得冇如果既
冇人估到Benz會咁慢，Vettel要2-stop

Norris

pat fry咁快就走
老麥

咁james key都係到...
2條友duplicated laaaa

佢最後係衝落去駁咋下話？
重播果個已經係衝線喇喎

佢真係好過隱

Gasly 1.5m

Max 只係得1.2? 咁澳牛當年得幾多

norris超抵

Hulk 都8m

紅牛青訓上果D 通常都係賣身契黎
係得Vet同max先有特權走
4萬要等到完約,特權都無
好似係6~8m
而舊年紅牛係match返max份約既錢比4萬
即係11~12
因為紅牛份約個底薪好低,
但分冠同快圈就會有獎金,聽講都幾多

Carlos Sainz的瘋狂爬頭

舊年紅牛係唔肯match返max份約既錢比4萬
4萬先轉會食蕉

肯呀🤔我見話肯match個錢
最後佢都走 紅牛果邊先嬲
如果唔肯 佢地唔會咁整四萬🤔

蕉比多咁多
好難唔心動

其實kimi都抵
靠一個人頂住車隊第六

依個易請好多，比雪條就得

Durn dun點解😂
見四萬都有post

擬聲詞

大白鯊

神：In in in in in

有冇得睇gasly😂

Kimi少過Bottas⋯⋯

成場卡喺Norris後面，你自己手畫啦

完美解釋點解Gasly手車差咁遠

照你咁講Norris應該加幾多人工?

McLaren一年唔駛5m抵到爛
一個排位快，一個race pace好

唔好再big hoi Gasly啦好嗎？

點解我會睇晒

kubica仲貴過russell

咁計其實叻叻都幾抵

開頭個個都抵架啦
同埋而家無煙廠
以前老舒係年年全球運動員收入頭十
搵好撚多架
Kimi無冠都好高

點解煙廠會dum 咁多錢去f1?無其他地方dum 咩？收益真係咁勁？

因為以前啲車手個個都係煙剷

有威水史嘛，再加埋Rus 係新仔，唔壓佢價壓邊個

萬寶路，west花依啲形象深入民心，你就知個廣告效果有幾大

賽車係MAN既表現ma... 所以煙廠放係到既收益真係好大..
同埋通常玩車既人都食煙....

Honda總部

中間枝酒好似拜祭緊咁

死人咁

祭啲反康人士啱架喇，激死晒

睇嚟今次分站冠軍 對本田意義真係好大

A bombshell report claims a path is opening up for Daniel Ricciardo to move to Formula 1 giant Ferrari at the end of the 2019 season.

蕉嗰份唔係長約黎咩?
BTW, 踢走牙叻?

2020完
同埋
Ricciardo has a clause in his Renault deal that would allow him to move to Ferrari or Mercedes in 2020

諗住Ric搭Lec 或者Bo77搭Lec

四萬係時候發圍啦

康打贏車
所以放架when嬲入去

有冇香港紅van版

vet退休？

似踢走叻/公公

咸肯唔肯隔離嚟個四萬同佢鬥啊

誰怕誰？ 鹹帝屌打大會邊個黎都一樣

除左冠軍堡

仲落埋全頁廣告

幾型

今次真係生癬拿

Honda好開心呀
吐氣揚眉
比人屌足4年
一雪前恥 亦都證明康打過往努力無白費

我估Vettel 返redbull
佢係果到發揮到佢手車 至於4萬 我唔sure
如果季尾max真係跳出黎 拉利應該會爭

又唔一定既 只係老舒將紅色-拉利聯想到萬寶路
所以而家個mission winnow都咁驚
係因為驚barcode事件又出現
同埋萬寶路keep住科水比拉利
但又落廣告

He won the race and dedicated a whole grandstand to us. What a gent.

其實大牛搵得佢地
都知老麥當年幾 on 9

講萬寶路點都諗起冼拿先啦下話

一個麥粉偷偷留下負皮

Ric 搭 Lec
Ham 搭 Russell
Max 搭 Vet

如果四萬唔hea渣
攞番上年摩洛哥既水準出黎就有機

Ric嚟正呀

咁邊個係一號車手
四屆會唔會肯讓19呀...

過去垃利做二號車手

除非三個世界冠軍同隊
唔係四萬哥只會做一號

勁靚

好撚滾動

Honda都唔知等左幾耐😂

4年幾啫

4年幾比人屌你廢 性無能
但你終於有出頭天

[D]
Lewis Hamilton提醒自由媒體集團不要只會盯著規則書看，應該跳脫紙上談兵從娛樂觀賞的角度著手改變F1。

現役五屆世界冠軍說：「隨著這幾年規則不斷改變F1不停地演進，車迷卻從來不曾停止抱怨F1變得很無聊；F1不再是”硬漢與硬漢之間的火爆對決” ，現在駕駛F1相對變成一件輕鬆愜意的事；我們不必成為體能條件要求最嚴苛的運動，但至少車手比賽完要有被榨乾的樣子，像馬拉松一樣；以目前比賽的激烈程度，我一次可以跑兩、三場，這不是F1應該要有的樣子。」

Hamilton繼續說：「車手年齡層大幅降低是近年F1的一大賣點，我們看到孩子們迅速被拉上F1，但F1最初的形象是男人與男人的英雄近戰；很遺憾的是，F1的技術規章是由那些有錢有權的人所訂定的，我們沒什麼發言權，每一次只能被動等待事情要發生了才能提出自己的一點點看法；我們想參與討論不是因為想要控制比賽，而是因為我們真的能幫助這項運動未來的發展。」

如果Vettel 走
四萬係plan B
Bottas係plan C

好期待Ric + Lec 嘅紅色組合

下次威可能又要等四年

幾時到紅色車威？

人生有幾多個十年

每年既下年

next year is our year

近照

Red Bull袋獎盃，康打袋酒樽？

仲有架車俾佢擺出嚟咪算好，仲想點

冬測年年都威

今年冬測後半已經不威了

唔知點解有啲感動

ocon終於有f1渣喇！！

渣架2017嘅去玩goodwood festival

點會踢走加呀

點止，仲有09年退出俾人恥笑
再加埋09之前果幾年

BREAKING: Fernando Alonso and McLaren 'part ways'

Fernando Alonso is no longer partnered with McLaren in either Formula 1 or Indy 500 racing after the two parties decided to amicably part ways.

頭哥，得罪人多

睇錯，以為你講豐田，原來連老麥都冇埋

車壇四方西

得罪人多

Ocon 終於有得渣benez F1

收到風 下年威記可能轉蕉偈

用笨士都已經慢3秒用蕉偈會唔會唔過107%

可能真係退, 話佢啱啱結完婚, family需要佢既時間多左...

其實似係返返去redbull
話佢同紅牛重好熟，成日去紅牛果邊搵Horner 同newey同其他人。
上站酒店horner個仔重追住Vettel 個女玩
Btw 我覺得佢未必退，佢咁鍾意車
同埋佢又唔係唔得，係拉利真係唔知點
我覺得佢想屌，但又忍住咁

幫佢搞到架好車又要做戰術大師
推盡部廢車搞到㚈咗失誤又俾人鬧廢圖

講真，如果唔係Vettel咁樂天既性格，拉利上下而家一定無撚曬士氣，你諗下如果嗰個係Alonso........

GP2 Car GP2 Engine

1718可能已經贏左

17部車又唔係特別勁
18就真係一半人為問題
其實都睇到兩者分別
咸爺有成隊平治support
Vettel 就係得半支車隊撐
又要顧埋隊友 係差啲

今年拉利真係唔識講 好撚垃圾
真係唔知想點咁

冰人其實最配合佢
今年

真係幾撚sad，諗住行返老舒條路，但被拉利搞到咁

次次見佢壞車，返到車房反而安慰返啲mechanic，都諗起老舒2006 Suzuka爆偈

17年廢老表現唔多合格啦
除左monaco之外
唔係踩kimi 但好多時佢比人隊
搞到Vettel 1打4
舊年返生，咸爺都叫救命
成隊平治咪即刻保咸爺 係咁舉報拉利

正如今年紅牛咁 好似得一部車落場砌咁

睇返呢條片
中國站平治double pit stop
拉利班crew望住
再望埋今站 唉

廢老過咗垃利幾年
得舊年架車最啱佢揸

好似成日都有人覺得早兩年垃利部車係勝過笨屎
其實只係追貼返笨屎
笨屎部車依然領先住 加埋車隊車手表現先有總冠軍

有無人記得benz上次車隊犯錯係幾時？

我真係諗唔記

抵死

摩洛哥咸美頓黃軚？ 但都贏

三冠皇丫喇

18年第一場
vsc safety gap計錯數

廢圖成日都要一個打人地成隊架啦
都唔知垃利係咪特登玩鳩佢
有得贏就會柒戰術柒pit壞車樣樣齊

真係唔知拉利想點

唔好意思，見暫時未有F1賽事
不如借個位討論下今年澳門F3 (連登冇咩賽車post，請見諒)

早幾日FIA終於都落實左11月繼續俾澳門搞F3世界盃，今年會用新版F3參戰，最多30架車。

今年for澳門賽例

有vsc 但冇 drs

利申:半桶水
今年會唔會冇咁有睇頭
如果冇理解錯應該係車架同引擎都一樣，變左one make race，純考車手技術？

冇心騎劫大家既F1 post

澳門唔洗點睇
無咩觀賞性
部車唔快 無咩太大分別
所以要跟住前車食氣流爬頭
澳門一有事就SC 有幾可係VSC
重未計個時間 撞多幾撞 炒多幾炒 都夠鐘 賽事腰斬

到果幾日比賽就會有大量一日車迷開post討論

新F3對澳門track黎講太快, 唔知條track改咗咩又夾硬擺落去鬥

舊F3都已經係炒到七彩, 上年仲炮彈飛車

新車又快又闊, 應該都...

唯一可能係車手質素會提升, 唔似舊F3多新手

有時成日抄都幾無癮

澳門條track
基本上最細AOA係山上面塞車就贏撚晒

忽然車迷最鐘意睇炒車是常識吧?

如果喺早果兩場F1, 真係寧願炒下車

baku站好似澳門 又係上山窄到仆街但是落山有幾條大直路

Ocon, Ocoff

仆街仔

Ocoff

Monaco 計錯條軚，雖然照贏

扮下嘢啫

澳門格蘭披治大塞車

澳門都係睇路車同wtcr

叻話澳門GP係佢第一最喜愛賽道

路車之前好睇啲
路筍8好勁 前幾年有泰仔 果年泰仔好勁
不過一出SC散唔到熱 收左皮

Baku turn 1

冇限制改車, 根本鬥多錢, 都變咗唔係想睇街車落場鬥個原意

慘過返印度

GT都正既

個頭想點？

Gt > 26 > F3 > 其他

屌你老味成個印度佬咁

佢吱吱吱果隊真係印度

有冇人有去玩

大灣區賽車比賽
不了

以前d EG6，AE101 都好睇
M3 190E 都正

以前啲寶馬 好撚好J

轉左Class 2 d 318 鬥Corona Exiv好正
但對A4會收皮

拿達活果年？
大佬啊，佢高過現役香港同馬交果班一皮架起碼

就係咁先多野睇
架架搞到spec car就不了

係喎
漏左
不過都係多番啲車會好啲
十八架太少

睇老手唔撚升死霸新手杯黎玩
1.8 扮1.6同場鬥

細個果時都有ff過成班btcc痴漢黎哂鬥澳門

架架改到離曬地仲叫路車？
路車我比較想睇啲接近現實少少嘅，行到街更好

都黎左好大部分la

咁多白色車....

咁即係玩n組姐

都...係既
頭果幾件囉

有親切感D吖嘛

以前堆新手賽咪係n組車囉

10 線行車

垃利 ？